酒店房務 你問我答

做緊酒店房務 你問我答

間酒店有冇啲房係有古怪

酒店床單 毛巾 其實係咪好污糟？

未遇過：o)

最好除水樽咩都唔好用

咁你有冇聽過？

由其毛巾

做幾星嘅酒店?

撞過大陸客卜野

4-5星

我係指你有冇聽過某啲房係特別猛
之前試過係酒店撞過呢啲嘢

做緊邊間
人工如何？
做得算唔算開心

迪士酒店 都算高15000-16000

尼

除左被單垃圾筒
仲係邊度搵到用過既安全套?

想問下呢行發展好唔好？
Bachelor holder會唔會上位快？
FO/ backoffice / MT 邊個位會好做